早安~ 平安~感恩~

吃了早飯沒有

吃了

很想一口吃掉你

身形龐大 要兩口噢

午餐吃什麼好呢

忍不著想咬多幾口 親吻你的每一處

m記啦梗係

定爭鮮好

打孖上 食完25蚊餐食30蚊壽司

人家琴日食完25蚊再啪個㧗已經飽到想食

留返啲薯條畀我食 我要加大shake shake粉

身體每一處都顛倒眾生
中非打

咩味好食

你就好啦我食都冇得食

唔好紫菜

返part time

而家好似係明太子同唔知乜 我都唔食紫菜的

你地啲對話

佢尋日同我講唔使做 反正我都唔做

又想講咸濕嘢呀

翻咩呀

過黎一齊返

你返乜嘢呀

Izzue啊

但係我14號開sem喎
過嚟整亂你啲衫

我21先開sem啊屌

就開工啦屌 開工無得禁電話架

我high dip妹黎架咋屌

話比你知你過黎摷亂曬成間鋪啲衫

幫你買衫呀 備 抽佣 你

Part time無得抽佣架 part time好小會出鋪面做sales

返工啦唔好再玩手機啦 再傾~

我零五分打卡 今日收尾

禾1330 要presentation PowerPoint 都係九點先打

認同請分享

每天也是新的一天

Pre成點啊？我放緊飯

和你相處每天都新鮮

合格
另外，而家有份嘢遲交 做埋佢

點解三隻蝦唔入嚟

加油啊！！！我食完飯就要繼續開工

時薪幾多

60-70 我而家應該係65因爲平日

影下你食緊咩

你時薪高過三隻蝦

食緊媽媽煮既住家飯 好好味 不過我好飽已經

佢幾多啊？

帶飯嘅女仔係好女仔 今日你男朋友有冇探你呀

男朋友返緊工啊

好勤力呀果然 你哋放工去行街囉

聽日終於有假放 平時我地星期六日都要返工

又要喺屋企做愛做嘅事

收工啦

辛苦曬 你條仔放工未

未

咁遲先放 我知你好掛住佢

做咩入嚟嘅

放工未呀你

女人既直覺
覺得你呼喚緊我

咁啱諗緊你你就出現喇 心有靈犀一點通

我知你掛住我

想你想到連呼吸也沒有時間

咁你咪會死囉

愛你愛到 整個宇宙也可以不要

我博愛 抱抱 攬到你實一實

褂住佢個人啊屌你 佢條野就褂住我

你嘅妹妹都好掛住佢

我諗緊聽日有咩做

我淨係想見下佢 佢要ot 叫我返屋企先 支持我返工返成日既動力就係可以見到佢 而家...

facetime咪得囉 雖然都唔及見真人㗎啦

佢屋企唔方便FaceTime

我垃圾00

唔知道煙雨X迷 幾多年呢 你知我幾多年呢

你走啦你

掛住你囉又唔搵我 我呢啲毒撚又唔識得自動搵女仔

召喚煙雨西米
想你了 有想我嗎

唔理你

我喺你出面等緊你放工喎 買咗珍珠奶茶畀你

見唔到你嘅

在你心中 不要太想我了

望下喺你後面

阿叔撩緊鼻屎

你唔係真係望呀

滿足下你

好好玩咩 你個player

我想做player好耐㗎啦

交流交流

邊夠你黎

隨時推倒你

好驚驚豬喎

你變啦， 之前好純真嗰三隻蝦去咗邊

返到屋企話畀我知 擔心你

又真係幾博愛

今天第一個愛你 因為過咗十二點

啱啱同男朋友食完夜晚同糖水返到屋企 男朋友我愛你啊 好褂住你 屌 男朋友你睇唔睇到啊

唔係同我講冇見面一個鐘又掛住呀
閃死我啦 我隻眼就嚟盲呀

驚佢嫌我痴身 頭先佢話佢有機會ot叫我返屋企先，我驚佢無野食肚餓，就無話比佢到知既情況下買咗碗野同可樂比佢飲，然後我打電話叫佢落黎，點知佢落黎個陣原來已經收得工，碗野唔知買黎做咩

同佢係屋企樓下打茄輪打到好想扑野 佢一手揸住我個胸搞到我濕曬

救命呀 有人瘋狂放閃

有心呀嘛 結果唔重要 重要係你嘅愛已經表現到

從來沒我份~ 犧牲當做例行~

揾個sp囉！但千奇唔好叫雞

佢個候擒樣 好似想屌死我感

做乖乖仔

玩得開心啲畀賽後報告我

好奇一問樓主A幾，係咪青頭？

答過啦 唔想再答

點解我唔知

可能你太遲入嚟

善用起底功能

感多位我想知樓主既底細，有無人幫到我

呢度得四個人咋喎 三隻蝦 煙雨西米 你同埋我

希望另外兩位高抬貴手

神秘的角色

偷情

成日講咸濕嘢 你個衰妹

3p 一路比人坐蓮一路比人face sitting

如果兩女一男就冇乜嘢玩 丁 先得一條

點解00可以知咁多野

樓主成日話自己A0

樓主最愛既哈蝦哈

我都唔想㗎 兩次加埋都唔夠一個月

功課快啲做啦 其實你係咪喺香港 點解冇機會追到

你唔好聽佢亂up

感算唔算請佢食檸檬

我係香港 但佢係英國呀 過幾日就翻去

咁咪見到佢囉 食餐飯都好呀

你而家係咪玩嘢呀 我唔鍾意食檸檬 好酸

想唔見都唔得

溝佢啦 畀啲自信

點樣來以令到佢對我有feel?

之前進展成點

頭先同完男朋友出街 我地講好咗大家自己諗下落黎想點(因為為生咗之前係另一個post講過個件事) 然後今日就再講自己既諗法出黎 佢無忘記到我地講好咗今日要做呢樣野 然後佢同我講佢鐘意我
感佢到底係唔係真係愛我 我發現自己真係好愛佢 就黎比第一次佢

對唔住我又係到叫春

你講乜嘢 睇唔明添

講好要做嘅嘢

上個星期佢咪比我睇到佢話自己對另一個女仔有好感既 我就話 我地大家邊個都唔好提件事 自己私底下諗清楚自己落黎到底想點(姐係想繼續一齊定放棄呢段感情) 等今個星期六再攤返出黎講自己想點 然後今日我地咪出街 我就問佢記唔記得應承咗我乜嘢 佢都無唔記得 佢答咗我一句 我鐘意你
感代唔代表我男朋友真係好鐘意我 我發現自己越黎越愛佢
Sorry for 1999

講自己想放棄段感情定繼續行落去啊

客咩氣啫 呢度得我哋四個咋嘛
私人聊天室
客觀嚟講： 口頭講嘅嘢未必可信， 你要睇佢嘅所作所為㗎嘛， 如果淨係得把口話愛你實際冇行動都冇用

btw 睇死你都唔會走㗎啦

身體欺騙唔到你 摸落去有感覺就係有感覺 唔知你哋明唔明

我個人專注感情多過性 我份人真係好賤 永遠都係越難愛就越要愛 我真係賤到

呢個真係唔明

我覺得佢好寵我 我錫到佢條頸同面都係唇印我叫佢唔好抺佢就真係唔抺 我話想食乜佢就會帶我食 佢對我真係好好

啱啱見到一碟蝦 諗起三隻傻蝦
為什麼你要佔據我的腦袋

梗係越難得到越想得到喇 羅密歐與茱麗葉咁樣咋嘛

我意思係身體係最直觀嘅感受， skinship 嘅時候邊個有feel邊個冇feel一覽無遺 荷爾蒙不會欺騙你

咖哩雞喎 戰績嚟㗎嘛 梗係唔抹走啦 你就好啦 我都想有人請我食嘢

屌 唇膏印喎...

咖哩雞喎 行出街好型㗎喎

痴線 我覺得佢對我好好其實 但係佢前排對另一個人有好感我都感覺唔到 驚佢對我既好係假

咁佢做咩要同你講呢 多此一舉 可能佢就係想同你坦白

其實佢係巴打黎 我見到佢係某個post講咗佢對另一個女仔有好感 比我無意中見到先揭發咗呢件事

梗係知你男朋友係巴打啦 好感啫 信下佢啦

淨係得你未加我tg

你加左煙雨國三隻蝦啦

佢哋主動

#694 感情post

男朋友會嬲嬲

點算 我真係好鐘意我既男朋友

得㗎喇直接喺呢度傾得㗎喇

好感啫我覺得 唔係幫男人講說話 男人個個都有感覺㗎喇

個個都下體動物

個個都有感覺？認真？

如果男朋友同我分咗手 我應該自殺都似

感覺 其實好輕微嘅啫 唔代表係鍾意囉 靚啲就有好感㗎啦

因為冇人幫你咩咩咩

突然之間諗到改乜嘢名添

叫做 [咩咩咩]

唔係呢個 我真係鐘意佢

會㗎啦會一齊㗎啦 唔希望分手嘅時候安慰你

屌， 邊個仆街偷偷負評

我個心好似比人撕開咗 呢種感覺

之前散過幾多次呀 分手真係痛心欲絕 撕心裂肺

利:a0

我地無分手 只不過頭先whatsapp個陣佢問我覺唔覺得自己惡咗 我同佢講唔好嫌棄我啦 佢答我佢無嫌棄我
會唔會佢就係貪個個女仔温柔過我

講你之前拍過幾多次拖呀

睇人睇全面㗎嘛 人梗係各有優劣㗎~

唔會啦 對個女仔有好感啫 又唔係死罪 又唔係出軌

我拍過四次 不過有個唔夠一個月就分咗手
初戀就參唔多半年(分手應該係因為佢綠咗 ) 淨返個兩個都係參不多十個月

咁利害嘅 點解拍過咁多次拖
應該你哋做感情專家囉 毒撚追擊手又係 年紀輕輕又係拍過五次

我鐘意打機同埋同男仔玩得比較癲嘛
其實我唔太識比建議人，但幫人分析還好 好多朋友都會問我 但我真係唔係乜感情專家 我都只係個感情白痴

果然係我呢啲先做到建議分析
教練永遠都唔會落場

好掛住你 Elle I miss u ~

我身邊既朋友都問我點解每次拍拖都感傻

開個gp

等緊mk妹加我

開個group喎 當局者迷呀嘛

一齊傾計

三絲一巴嗎

我也是絲

裝什麼

加喇 我開個group

點加 無用開tg

download啦 之後加我 開個谷

我有tg架

你加我先 我有曬你哋三個咁我咪整個group啦